【it狗】想知我份工有冇問題

12年畢業做左幾年p仔入左依家間公司
7月入職做左個半月叫我返大陸工幹
一幹就幹撚到今日，仲要遙遙無期唔撚知幾時先返到黎

我份工返8半，人工係22k，tiltle ap，有每日1舊水比我claim公數，年假公司話跟大陸假得5日，但稅要交大陸稅 仲要係自己比，同埋好多時ot o到10-11點但冇補鐘冇補水

走啦 做咗5 6 年應該要唔止依個人工

仆街去上海，咁多個月未撚返過香港

笑死

咁都做到咁耐

你都係覺得有問題先會開Post 姐

係咪虹橋果面

拿拿臨返黎算

上海21K人工算高

on9跟大陸稅同大陸假仲要得22k？
今年fg都18啦

你都幾識忍
正常人唔夠半個月都出聲

Share條link比老闆

大陸黎講冇伏

咁出糧有冇出人仔

21k係咪人仔

如果交大陸稅，出人仔都死啦

想知你份工有邊方面冇問題
人工有問題
工時有問題
重要交大陸稅
重要冇得返香港

交大陸稅
辭咗佢啦

正常幾多？

千零蚊

網有得計

第一日已經無可能簽約。
照咁講，張約係大陸公司出，無晒香港法律保障。
你唔係工幹，直頭係返左大陸做野。
正常係要香港公司出約，跟香港法律，同埋傾好幾耐回港一次先上去做。

100蚊公數計唔計3餐 住宿？